甘地話中國有4億人，應該比2億人地殺，日本人殺到手軟就會認輸

「不管怎麼說，中國不是在實行非暴力。它能英勇對日抗戰，說明中國從來沒有非暴力意願。說它只是自衛，從非暴力原則來說，這不是理由。從非暴力主義者的立場來看，我必須說，以一個擁有四億人口的中國，來對付一個開化了的日本，還是不得不以日本人的同樣手段來抵抗日本侵略，我以為這是不適當的。假如中國人有我這樣的非暴力信念，就不需要和日本人一樣的最新毀滅手段。中國人可以告訴日本人，『帶着你們的毀滅手段來吧，我們以兩億人給你，可是剩下的兩億人我們是不會屈服的。』假如中國人真的這樣做了，日本人就會變成中國人的奴隸。」 -甘地

其實應該係要晒四億先會天下和平

和理非大概都係抱住咁既心情去救香港

感覺兩邊都係未開化嘅民族
一個針唔拮到肉唔知痛仲講風涼話，自己都係想向英國獨立出黎。
一個早就應該投降開化一方仲點洗俾人殺咁多。

我既建議係印度同支那豬一齊死清光就最好

實情係佢地係人口最多嘅兩個國家
再加埋蛔，人類文明係咪差唔多會玩完

你唔死清光人類冇未來

甘地係聖人

只係少左好多廉價勞工姐

臨老都仲要同幾個外甥女裸睡

你死左先 以表決心

你係支那豬我唔係

帶幾個人走先啦
After you

不管怎麼說，香港不是在實行非暴力。它能英勇對中抗戰，說明香港從來沒有非暴力意願。說它只是自衛，從非暴力原則來說，這不是理由。從非暴力主義者的立場來看，我必須說，以一個擁有七百萬人口的香港，來對付一個野蠻的中國，還是不得不以中國人的同樣手段來抵抗中國侵略，我以為這是不適當的。假如香港人有我這樣的非暴力信念，就不需要和中國人一樣的最新毀滅手段。香港人可以告訴中國人，『帶着你們的毀滅手段來吧，我們以三百萬人給你，可是剩下的四百萬人我們是不會屈服的。』假如香港人真的這樣做了，中國人就會變成香港人的奴隸。